[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5252)

明高。。。

明哥做乜撚柒野啊!!!

Fast

想將法林半大d 錢推落 fc dallas 半大到

屌你細波秒針cls

半全大goalllll度下場

巴希亞半場入一球先 之後比人反級是尻旦你

fc dallas 半大點睇

帕拉快！俾我收返條屍

炸左

糕

琴晚馬瑟利雲角大手足係度嗎
狗會仲未派角大彩

入多球啦屌

跟實

半主2串1手足

明哥憑咩讓人

2串1半主中！

做個非正式統計
有無手足中完藍十字又中明高

有冇人要瓜達大波
場場都大唔好又得呢場唔大thx

美假半0

屌唔撚理啦推落美職半大

牙床巴我了

笑死
馬會編賽前分析先好笑
戈亞尼因斯冇狀態
明哥爭取後底
調轉晒

哥阿炸左球？2:0嘅

唔識形容明高隻廢

2串1半主巴打癲到 廿幾倍

球證話下半場再算

炸呀
var offside

係

帕拉快入多球

hi 輸撚到仆街 但都幾開心
最快留tg link派一個200

好買唔買 買中哥列隊垃圾

好撚在唔係炸到1:0推左贏個d 落8:30

nopopofku

法林明高 龍都未中過

兩隊都麻麻 主隊肺炎隊
睇情況要客fg好似好啲

俾人cup 3球 含撚隊

巴甲 全部賤種波

呢場半2全2

都估撚到係你

起身見到藍十字

頂埋佢先

慘 洗個手就無咗

美職半大叫爆區

法林明高 上場已經見識過

已經特登引用你（仲未完半場）

明高都係轉左個教練就轉變咁大

same road

頂埋佢

肺炎隊比入入未呀

主好似又射12m

屌你老母帕拉 肺炎隊都炒唔到

先過一場帕拉

巴希亞

唔緊要啦 巴打繼續贏再派 總有機會

終於成功搶贏你

垃圾隊 肺炎隊都炒唔到

瓜達goal未。？

睇路

屌你老母帕拉

富明尼斯半大

睇撚住黎食， 正仆街

帕拉 哥連 兩大賤種

點解又有美職

快la 墨假

第二隻盃

想買隊拿舒維爾

睇馬會派彩連角球結果都冇

屌奶 墨假

瓜達半場開個大波嚟定定驚ok?

中都無中過 半大24

Same
但未見過呢隊野

新隊黎

墨假

買左達拉斯希望唔洗驗腦

美職半大全大

祖亞雷斯呢個毒撚城市入波未？

支持

巴甲同墨假一樣咁西

好似聯賽黎

既然我咁燈 我就買個美職客盤成全大家
祝贏 訓先

唔好

⋯⋯⋯⋯我買左啦喎⋯⋯⋯

美職半和啦 開到咁半場唔似有波入

又係半一上盤

1:1 ok?

唉 買哂藍十字半一上盤 屌到賓周都損

求墨假一粒

呢啲時候谷鳩氣買返下盤 佢就會無啦啦上盤炒三球

美假要主盤要唔要驗腦？

瓜達中眉 屌
睇嚟大波又針

同路

等人派算

屌

美職上盤開硬

Skip左 半大全大算

有冇角大手足？

美職半客

甘美奧半大

830 三場半大

笑死
psg，咁都得
開主客

美職9.5

美職00完場死幾多人

8:30梗係半和

客咁多黑 想輸都難

有冇利雲斯頓9.5b巴打未收到錢

唔識射12m架喎

達拉斯456

2.5s

同事買左主3000$半一
我鬥氣買100半客

甘美今場輸撚左佢ok? 唔想剩係斷紅十字

阿特報數區

達拉斯中伏區

psg最後2球點入

去緊跳樓，洗唔洗車埋你

無問題嫁wor 可以半客完反cup 大家收錢

睇完上半場訓著左..

我行住先 45分鐘後睇下要唔要車

達拉斯9.5 gogogo

明哥冰實半2全2

彭美goooal

墨假主12？

var

哥列又唔入墨假又唔入

real goal

達拉斯角

正氣彭美拉

大家都叫拉斯
叫親達都冇好野

達拉斯快入

甘美今場和/輸算啦下場先贏

射個12m搞幾耐
快啦

FC角球

叫佢主fc算

美假半0 好穩

好嘢 唔撚叫了 12碼都冇撚埋

瞓左冇睇
想問尼馬同跛腳龜入左幾多球

美職客隊守得幾好wo

角

巴打有無link

買富明下盤是否on9

甘美奧奇蹟半大

紅牛守得幾好

肯刷角未 屌你老母

明高goal

達拉斯刷角未 想扮角角叫

屌你老母 又迫害 12M又唔比

呢場美職
2隊重開第一場
之前有中肺炎冇玩回歸盃果2隊
2隊係到養生

想問美職開左波未

美職又撚半大手足

刷角啦 波又無 角又無 玩咩啊

養生波買半大

主半場入返3粒先

又0:0

準備入多注7.5s

跳樓先

求集氣

岩岩好返 條氣都未順
呢場當熱身賽咁踢

MLS

support

0角完場

兩邊妹到

美職3個字落到1.5/2大傻的嗎...

買大波三場都0:0

18 分鐘出 1.5？

要左達拉半主

1.5 入唔入好

無假希望 可以度定下一場

事前買2.5/3準備驗腦

謝謝你

屌你老母美假又唔入波

美職入一球比半大手足叫下波啦

明哥讓球半輸三粒

1c

巴假

Psg搞咩

dallas明明好勁架喎

假撚到

唉好在買尾數姐

邊路傳中撞入

點解會軟曬腳
D 新聞佬寫到全隊抽曬筋

達拉斯

油王過左數比阿特

勁廢？

立即刷角

全隊都冇力

拿ng?

[sosad肺炎隊？

原來係咁 我仲以為有毒犯操控

美職悶到 唔敢入大波

美職未開波？

悶撚到顛

PSG果場最後幾分鐘先連入2球反勝

買普馬大好過

我

富明半和針了

尼馬收左半場錢

行街咁

美職呢排成日玩呢個劇本

22個人係到散步
客隊個龍20分鐘已經係到dum波鐘

驚佢2球撚狗

就入波

達拉斯立即刷角

入未美國佬

仲有時間

訓醒睇到90分鐘反杯 笑死

達拉1.76win

幫幫手集氣先

而家新季 有新劇本

墨超 大波
美職 角大

點解呢兩隊冇份踢琴日個盃

法撚 比球面子波黎

太廢

富明goal

達拉斯中武肺廢到

主大半隊中肺炎

好撚廢DALLAS

中場條傻9一直回傳

快角

。。。點解可以甘慢 d節奏 完全hea踢

岩岩都想打呢句

誤中hea波

養生足球

3.5大點部署

又唔進攻 後場起碼回傳10次先上去

富明細波針

應該開多個老人盃 叫佢地踢

大波定大角

呢2隊快啲再中過啦屌你老母

妹妹妹

又無波 又無角 cls

中

老人足球

起左3次腳

Dallas半主已死

甘美奧妹撚到

兩隊散步都要飲水break

22

222222222222222222222

達拉斯咁都贏唔到隊垃圾拿舒維爾

皇馬受1.25

踢乜撚野波

屌你老母 主fc想輸

甘美奧買唔切半和又中

Goal左

冇左啦

達拉c入未

美職客fg

憤怒角球

刷角未屌你老味

美職入未

落得太快但新季唔敢搞佢住

怒屌角大

求其搵人入返粒先

角大

半0踢閪咩屌

客隊都會跑下
達拉斯班撚樣
個個都係企定交波接波
輸7埋佢啦

1：1

拉閪拉12

瓜12m!!!

閪狗達拉斯刷角刷角

入一粒俾返半格我驗腦

Gchi

角球雨先啦

即場點部署

瓜1:0

迪巴快追和

0:1

Skip

巴甲半大易撚到

00
Smallc

美國狗快大 屌

屌你老母快刷角

悶到衰過元朗對屯門

失控了

中！

屌你老母 吹走我12 跟住比人12
叫乜撚墨超姐 叫12m超啦

有賭癮買個薯條注先

Big c ok?

ok 1.5b

開新季 下半場變身引人買美職

屌你老母達拉斯 唔刷比人刷啦

美職會唔會有0 .5/1b 足水呢

達狗一粒都冇

美職主隊真係HEA撚到

大巴 90分鐘2球cls

屌你老母達狗 散中人刷角好嗎

半和2.3

等佢下半變身

達拉斯你地成班球員都係狗黎ga
晚晚比我屌個隻啊

3分鐘認真就夠

美職0.5/1

半場出0.5/1
狗會有信心有一球

半0

Allin了

祖亞快cup

係博你班友買 補番no goal條數

唔通出0 咩

好少見半場出0.5/1....

屌你老母 斷腳啦兩隊打靶

fc門都埋唔到 又買錯了

如果要殺 就會殺哂1.5

肺炎隊skip得好

買咗乜咁燥

臭西明哥一球都冇大波得半格

0-0 2c ht

祖亞上場紅一件都和 今場唔會輸掛

fc下半場開到10c 我當場裸跑

未買 但開個界外都指手劃腳做乜尻

我屌

直屌主勝算

0:2 快手入多粒

巴甲真係9買主都贏

美假1:1大家開心

0-2 瓜

收皮

肯撚定中場妹到完場

屌 咪撚又炸 dllm

一晚輸左萬6蚊 唉屌

買亞特蘭大慘到 。。。

好彩訓撚咗

點會唔補飛呀90分鐘先入第一球喎

達拉完全冇飛到 係咁咪收得皮

日職仲勁過美職

美職球證係咁架啦

準備度墨假

係花生

藍十我屌你老母臭西
次次買你都輸
買你對家你先走去贏

睇到90分鐘 亞特蘭大心諗俾你入一球 咪最多加時。。。

屌得好

傻西教練收起沙柏達

琴晚巴黎場波咁撚癲既90分鐘兩球

1:0皇馬

1.5大24

東方條友鬆一口氣差啲入決賽

佢幾年前就係咁狙擊

祖亞入一球
施亞入多兩球有冇機

條報紙佬應該輸左好多
狙擊足幾年

瓜達果場比多粒嚟啦

冇可能12碼都炸得走

10點墨假點睇

想狙擊哥連了

笑死

屌 果球真係on99

好撚想買客fg

有少少覺得佢琴日買咗阿特

達拉斯開到2.5b 5 1 50

me

50蚊留返比你

Lm

彭美入多粒ok?

迪祖贏鳩梗？

唔會唔入掛

美職1:1未

買左FG支持下

同藍十字一樣賤

拿殊咁廢 邊有可能贏唔到

墨超開過大波黎啦

算啦

富明肯贏未

墨超半全大

兩場都係？

普馬same road

我穿起算
驚嘅可以分開
蒙特2.5/3大
聖路易半大

聖路半大穩d?

馬會半一盤好叻

11111111111

美職叫都費時叫

屌晒你地老母 唔刷角點贏

22222222

1:1未 1.5大又4

覆賽後第一場半一低水都買肺炎隊
同買樓花有咩分別

7.5b都要死......
呀....死達拉斯....又唔刷角......又唔入波.....
呀.....

迪祖2.5b算

場美職悶撚到瞓着

Same road

我屌...我薯條注都要殺

1.66 0.75

等賭3.5角

升盤 有古怪

彭美入多粒

美假兩隊死全家啦

連環8角
弱隊靠死球

今日好撚燈
墨超兩場客

2粒啦

9隻角都冇

墨超入多一粒

2埸墨假2.5b

有種入2粒比大家睇下

唔買角細就冰到咁

唔好做傻事

美職呢2隊垃圾
長追對家

你當蒙特撚半大
聖路易撚全大咁

1.5大又4

甘美奧屌你老母

痴撚線、好撚養生丫

甘美奧 goalllllllllll

笑死 巴打一屌完就goallll

巴界甲快大

彭美我屌你老母入未

冇波又冇角 看來幹什麼

迪祖半大如何

美職 角細JEL

達拉斯角球快

一球完 輕描淡寫

迪祖點睇

達拉斯有種10c

Wa psg

比多粒 大家開心

33333

3333

達拉斯角角角角角

手足 一齊叫角

美職頭場爽又可以返更衣室數錢

下場

快啲角球雨。

叫到攰了

連C雅上丫

訓陣先 薯條注1.5都殺 冇人性

美職70分鐘開波

角呀

入波先

薯條注 薯條兩隻字都夠令你輸

[black]美職玩細波 返鄉下食屎
屌你老母！[/black]

落底刷角呀dllm

好耐冇見佢

達狗立即入波

比多4c

今次唔係紅字嘅

墨假半大24

人都去左了 唔好提

3倍1.5 24

美職係咪未開波

0.5/1b

Rip

6連角上丫

美職玩細波 返鄉下食屎
屌你老母！
美職玩細波 返鄉下食屎
屌你老母！
美職玩細波 返鄉下食屎
屌你老母！
美職玩細波 返鄉下食屎
屌你老母！
美職玩細波 返鄉下食屎
屌你老母！

熱身緊

每三分鐘入一注0.5/1b

入返2粒先啦

44444444444

我癲撚咗 我all in晒戶口d錢落迪底半大全大
輸咗就真係一無所有

44444444444444
-2c

叫得連c雅一定細波

爆c

44444

美職正式開波

-5

00我吊你老母咩……

有種冰c +入波

主勝係逃生門

半一超高水下盤

拿拿聲刷多6角

彭美肯入未

20分鐘5c 輕鬆

角球雨上丫

下盤拎返半格補主勝
安心返工88

得2k6想人拜你咩 收返埋啦

Me

迪祖半大針撚左

薯條注又殺

波台的手腳需要角球呀屌你老母

又比墨假撚半大

00不如唔好踢

派?

1k注就唔同講法
收2k真係窄啲

立即申請

彭美絕殺未

立即連環 兩連角

唔好講笑 人地攞幾草野出黎派大把人汪汪叫

1.5唔比我咪算 0.5都唔比手腳？

刷角

無人識你wo
人起朵你起朵

刷角啦 唉 早知買12倍no goal 屌

就係知佢唔派先jer
放低張2k飛以為好撚威

我了

WHO?

早知

角球雨、 連C雅

5.5都開唔到真係無天理 快刷

屌啦 主入未

0:0 4c ft

角球上丫

到時你咪又係買另一樣

奇跡10c啊！屌你老母

又收設返5.5

彭美比多粒

美職00，世界末日

支持 有種10c

呢2隊係唔係踢美職架 又細波又細角

5.5b????

1:1未

主快入啦

多啲角、唔好停

刷啊！

2.48 5.5s

唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母

入錯隔離攝影廠 呢場巴甲黎

上丫、多啲角、爆佢老尾

連環爆裂式落底刷角

成場都妹緊啊屌

爆到仆街

幫入球細Gel下先

賽前2.5s想收錢

唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母唔刷角點入波 弱隊靠死球屌你老母

堤華納 封乜鳩

富明入多球

85min 1:0 ready

5555555555555555 快 黎多隻

見到puma又喺度扮攻就想笑

55555

dllm 進行結算，唔俾投注既？

即5c

成場都妹緊啊屌 成場都妹緊啊屌 成場都妹緊啊屌 成場都妹緊啊屌 成場都妹緊啊屌 成場都妹緊啊屌 成場都妹緊啊屌

結乜撚野算

富明絕殺一世球迷

有無人投注到？

屌你老母系統維修?

繼續刷

屌唔比買要入波了

唔撚俾補飛，dllm呀

80分鐘封盤？馬會on9?

狗會

封左...

暫停服務
狗會爆廠？

555555

馬會真係好on9

獨市生意特別on9

等等又冰封

一角

迪祖快開半大

完了吧 主ng

封盤入唔到……

比多隻呀屌你老母

狗會真係痴撚線

半大全大

真 唔遲半個鐘

甘美奧入未

CLS即場突然結算

冰實

鼻狗牙拿大球己4

1.5 24

5.5b快

絕命爆裂式1c

甘美快杯

中 派me

快!!!!!!!!!!!!!!

快

和波黎做乜尻

操盤手食支煙先

睇黎有入波，突然有結算
輸少d

狗會發脾氣封血？

支持3連c既 呢邊

達拉斯 6.5b 8.5b
迪祖半大全大

垃圾彭美

迪祖個面都好似hea緊

角球雨召喚 有種10c完我DLLM

賽前10.5s頂都唔洗頂輕鬆贏

6

5連角好無

666666666666
5.5B高水CASHEDDDDDDDDDDD

666666 好滾動

on9 玩緊即場 走黎結算

操盤手要休息

5.5b @ 2.3 cashed

屌你老母普馬又扮攻

SAME RD 5K

結算前買左客fg

上丫，多啲角

墨假快手啦

lm

俾粒12m甘美啦

Me too

唔撚爭在開埋7.5b大家開心

8.5b會唔會有呢

祖迪半大快

下盤持有者表示想補主勝但封咗

我支持10c

比多一隻角

而家維護都唔出通告
你老母對閪手斬撚咗佢啦

美假求主絶殺

迪祖終於有一射

屌你狗會
入緊6.5b玩結算

比3c嚟啦屌

堤華納入啦

Cccccccc cc

客入埋,笑到

美職 客隊入？

美假入啦plz

笑撚死 抵撚死呀達拉斯

全0.0食屎屌

有料

真係客入

客fg

goallllll

客fg中

燈到。。。

on9 客咁廢都識入

馬會有料 唔想比人贏

主廢到

輸9埋 笑死

抵撚死呀達拉斯
妹波?

狗會 食屎 開即場

哇⋯⋯⋯我燈到中

狗會陰招盡出
PSG輸好多?

結算前幾多倍 真係驚人打爆佢

達拉斯DLLM

有種開埋1:1

肺炎隊都有人買？

0.5/1又唔俾人買 差十幾分鐘唔撚識等埋

勁撚到

買了上盤收皮了

抵撚死達拉斯

結算封app

80分鐘封 我估都有4倍 0.75

抵撚死啦 死搓難搓

唔睇以為達拉斯贏緊個撚個企係度拎波又唔攻

屌，，冇即場我都想買客勝

下盤美職聯 你當流？

鼻狗牙拿快NBA!!!!!!!

客fg 6.7倍

迪祖半細點輸

輸波快刷

美職係人識玩，馬會封左有道理
唔係輸爆廠

快手比多一隻角球

可能一陣3分鐘兩粒變2:1

屌你老母達拉斯

主隊妹到咁 要2個12m先杯到

7777777

仆街馬會
早啲封
我下盤唔使補個主勝啦

蝕左500
dllm

psg咩

呢隊閪野今次有咩新劇本

DONCIC goal未？

777777

77777

7c

比多3c

奇蹟十角得唔得

中埋6.5b

有種開1:1

有啦

6.5b cashed
8.5b

7.5b 8.5b 快

可能神9

多啲角

狗會果然知道有劇本

專登唔比你賭最後10分鐘
撚到

真係屌狗會老母

G chi

迪祖妹到半場thx

客隊刷啦 唔刷點cup

迪祖hea夠未？

屌你達拉斯 有種開10c

場波點假都唔及馬會狗

客贏緊

主

迪祖半大先啦仆街

有種3.5b

角球雨，上丫

有種開返盤

角球雨

Doncic上

波台手足需要角球雨

6.5gel

仆街 真係想買客fg架 ..

賤種 3連c好撚難咩?

達拉斯cup到 10 1 100

加油丫

好

有種入多粒殺哂細波

似完場前突然刷2c

連環爆裂式刷角呀

應該好多人買1.5b

屌你墨假又00

真

咁玩完 大船

-2c

仲不斷向後交
企定定望2望又向後
呢隊野係咪肺炎上腦
全部驗下腦啦

宜家連登改名最多幾多個字
屌你老母大家比d提議嚟 個名用嚟屌柒阿特蘭大
唔係佢on99我唔撚使追數追到500變5000注

補幾

迪祖半細穩

0.5/1cashed一半

5

墨假想點 唔識響

7定8

絕殺ccccccccccccccccccc

達拉斯聯賽主場輸波

係上年5月輸俾紅牛
跟住主場不敗
直到今場

鼻狗10

1:1波強啊屌

鼻狗牙拿10000000000

刷多隻好嗎 大定開心

迪祖0-1

01

靚波 同我快撚手半大全大

我 賓周仔 真係好撚好彩啊哈哈哈

置諸死地而後生 連針六場之後終於有一場 係中架！

Fake la HO ma

迪祖撚手反cup開大

呢句真
5分鐘三球快

仆街迪祖
買咩針咩

0:1 7c ft

唉 垃圾fc

Ng ho la

7.5s 練心成功

蒙特開左波？

7C 0:1 FT
賭仔大勝

2.5s ez

真 半場3球快

幾驚整多個

普馬斯隊垃圾上次11打9都要靠12m先唔駛輸

賭仔大勝（趕得切封盤前買）

迪祖半細穩 最多一球

祖迪屌到你入球

7.5s 8.5s 1.5s 心臟強化術

墨西哥狗又撚

蒙7大波又死

好驚臨尾free kick變c

迪祖繼續入啊屌你老母閪
半場有個全大嚟啦 好撚眼瞓啊

3.幾入咗手熄咗通知先識入

岩啊

祖迪快手半大啦

買左角細同入球細 已經做好心理準備變角再入球

再針埋迪祖同蒙柒大波就連針六口

迪祖會有2.5b

普馬入未

慘 收少5k

喂我屌你老母迪祖對面個龍又食藥？
咁撚樣都救到？我要大波啊仆街

入閪咩

迪祖我係盤

1.68？

訓左身迪祖可以點

2倍入0.75 以為會好快入

普馬斯2.5/3s 1.82

Dllm

其實係win

6.5 s慘死

4倍客fg

GEL得

迪祖半大呀

又來2球撚狗

邊有咁撚多大波

快撚啲gel呀仆街

全部打假屌你老母痴撚線

輸完藍十字 輸迪祖

迪祖又半細 墨假場場細

唔好講半大 連半場有一粒原來都係第一次 全大都係得一次
叫我瞓身咗半大全大嘅on9情何以堪

今次破處比你

迪祖亞拿仆街踢假害撚死人

兩場大波-5

迪祖半細無得輸

輕鬆半大

迪祖44 分鐘就會入

等到80分鐘先gel都未急

理撚得佢 總之同我半大全大

1:0

11快

好呀

普馬半大埋去

半大啦好唔好...

瘋狂刷角

鼻狗準備半大

Cup呀！

普馬比人入未啊

準備 11

4分鐘半大

半大只需

哇 半大左

屌你老母買左細係咁入

迪祖都快啦

爭一場

蒙7咁樣開半大

聖路易入多粒

gelgel先

唔知cup唔cup到

蒙7w 完場派1
唔洗留名 留左唔派

gel你老母咩

迪祖11半大

cup唔到就被人入多兩粒 唔好阻住晒

Which

屌 半大買錯場on99

唔買就半大

蒙7炸

Fake goal
1-0

屌 炸乜9

屌你老母奇蹟半大

炸得好

邊有半大

想派都唔得

炸左 gel呀拿

暈

死開啦

炸左 細波真係gel得

提華可否半大

半大嘔血

聖路易斯實有紅牌

boom

下半cup

唔撚gel得？

睇邊個笑到最後

馬會真係要dllm

場場無讓球
普馬唔開盤

下一場

盡情gel

Cup啦

不了

半大陣亡

朝早唔撚再買波
墨超除左射12碼其實係咪冇生波架

炸你老母閪 上面慶祝晒。。。。。

垃圾迪祖又輸

普馬斯2.5/3b 1.88 gel

買半細半主笑左先

炸半大都知咩事，有心做大波一定唔會吹走

點賭 要咗兩隊都輸緊0-1

高手反反手

收到

買晒兩邊 輕鬆gel

死開啦反手撚

當年買慶南 炸兩粒都追返3:3
好撚經典

半大撚狗墨假

咪撚gel

gel下蒙柒雷同聖路易斯先

2500上20000是夢嗎屌你老味

迪祖開大波喇喂~~

迪祖我屌你老母

蒙7雷miss 2個單刀

唉 迪祖輸半都願啦 廢到

佢老母 1.69都中風

如無意外迪祖應該反cup 大波

迪祖365由半場封到依家,咩料

no 推三口輕鬆

岀水一齊中就上到

想知點先贏到錢

0:2 -1！！！

迪祖0-2

痴撚線 上兩場買聖路易都輸
今場贏0:2

細波準備先針 0:2

迪狗全隊死全家啦，屌你老母

呢隊垃圾無得救 唔知之前點樣呃個冠軍返嚟

假到 封盤封到入

迪祖win jumped

朝早2場超高水下盤
撚晒你班賭仔

等睇封到完場

墨西哥人無人性

2.5b
快啲刷

屌 蘋果做乜鳩

最近係咪估中幾埸波強

屌你老母笑到仆街

禁屌輸兩粒 下盤平半超高水 cls

撚我唔到

咩事

肥kong又中

南美波俾狗玩

普馬入未啊

即點

即係

12m!

方圓十公里冇人防呢條友直接頂入

迪祖亞拿狗屌隊

[url]迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母迪狗全隊死全家啦，屌你老母[/url]

馬會開返

透明人間

蒙7可cup嗎

12碼啦 咪撚又逼害大波

唔好有太大期望

1.68又中風

普馬斯gel大波既人去哂邊？

墨假雙廢 迪祖同瓜達

其實想問搞咩冇得再買第一隊入球

兩場大波 -2 !!

得一個解釋就係狗會on9

入撚完未

買3.5咁癲

瓜達咪贏咗

狗會想你玩外仔

睇到尼馬 個幾球單刀 以為輸得訓左
點知起身。。。

都有買2.5既

你一gel即入 唔該

事後

我了 針左成朝

咁又解得通 今朝開開吓即場冇公告咁維護
真係笑撚咗 應該得香港人咁on9比人撚

平時好廢

墨超12碼聯賽

波馬你都失控

迪祖比多一粒入球

獨市可以點

一開始以為佢買好多先係度屌晒鬼
原來係幾百蚊條過關

引人犯法

全大

蒙7 /
迪祖 /

迪祖快大大大大大大

兩場入多粒開大 大家開心

迪狗反cup我倒立打飛機射落自己個口

好 留名

Gun

仲有25分鐘，我好撚驚喎

我求下你繼續gel

買咗好多大？

墨假全對家

想睇

可唔可以gel 多下

搵條囡幫含易d

OK 大家開心

係係係，all in 左大

易既駛咩佢做

睇得出

馬會真係好撚狗 兩場都唔開角

買大定買細？

迪狗快手是但入一粒啦

迪祖cup到抽一位手足69互含

想含

蒙7開大啦快啲手

蒙柒比多粒

賭波其實都係賭畜牲

蒙柒又miss單刀

大波未

兩場大波又針

1001